我咁樣煮係唔係會比意大利人屌死

我用瑤柱整左個意大利飯
唔是玩膠 瑤柱帶子加埋昆布湯 超鮮甜
最後加埋2款芝士落去完美

Ig:

會

應該放放菠蘿

之前個post錯圖 字幕又未上
依家搞掂曬

諗多左
無意大利人會睇到

蘭

鬼 做咩樹呀

尋日咪開左post 又開同一樣野嘅

未落菠蘿都唔會有事

因為我發現放錯曬啲link同圖
字幕又未搞掂 sorry

意大利人上連登

差緊D菠蘿

我好慘

加啲荔枝會好啲

你唔話係意大利菜嘅話應該冇野掛

下次整菠蘿腸仔意大利飯

台妹？

Y 慘

菠蘿腸仔risotto

有冇食譜 想試

J咗你隻手

多謝你成日見到你

可能唔止連登

想做1

做返泡飯/茶漬分分鐘仲好
risotto本身唔係啲咩好食既嘢，剩係米夾生已經要反

requiescat in pace

係意大利菜
一定要激死班意大利佬

唔會好撚硬咩

累了

冇落忌廉？

我都想屌

落忌廉會比意大利人屌

冇了 台灣下年冬天先開

吓係嘅咩

好似因為佢哋覺得啲米靚就可以煮到好creamy 好似差左cream咁
所以通常用牛油+芝士埋尾
好似我咁用mascarpone係某啲地區先會

答你

唔會 較下味加轉過個擺碟可以出返客食

咁慢點做

幾高汁，仲有fusion 感覺
試下加埋木魚碎，感覺更日本

硬硬地幾好味 主要我鍾意食芝士

你去到意大利小心俾人一槍做瓜你

巴打幾時開post 好想入去留言

新鮮帶子？定乾瑤柱？

瑤柱再加帶子

我去死算了

Ok bravo

自己控制嫁姐依啲 想食粥咁樣都得

西餐巴打比啲意見

過左咁耐有幾多真係傳統呀
得老屎忽先接受唔到
下下都跟足做法依家冇咁多好野食啦

同平時啲意大利飯差不多
你加豉油就話啫

粒帶子煎得有d over左

飯飯菇羅

fusion菜

第一次見依張圖

好多候生仔都係咁 成日講正唔正宗

個碟幾靚

屌咩

咁我幫我吖嫲加兩個碌上去 佢咪會變單車

台妹係咪飛左你

Btw買左料 放假煮

想俾意大利人屌
利申 gay

我煮菇risotto真係會落

係有少少 掛住拍唔記得反

麻麻地呢d閪飯
至撚憎杰撻撻

有無需要?
我可以用 google translator 扮下

不過你想被屌死定吊死?

似食緊糊仔

想睇

咩黎

打隻蛋，放幾粒肉丁，鼓油兜兜佢

好似好正

Ce n'est pas de la nourriture italienne, c'est des conneries.

Si ma grand-mère avait des roues, elle aurait été une bicyclette?
ça n'a pas de sens, ça n'a rien d'italien

Google translator + 自我發揮 + youtube 某義大利廚師屌人時講嘅嘢。
有錯係好合理的

ching整面包啦

幾好樣

樓豬真人bot follow完個page就dm人

會屌兩次
第一次係加咗昆布湯
第二次係海鮮加芝士

但係好似好好食

意大利文粗口
Fuck off

黎緊有

仆街㩒錯， 呢個先係意大利文

Questo non è cibo italiano, è una stronzata.

Se mia nonna avesse le ruote, sarebbe stata una bicicletta?
non ha senso, non riguarda l'italiano

咁錯左我都睇唔明 巴打本身識少少意大利文？

亂煮又幾好味

我入黎想問有無菠蘿
不過三樓已經出咗場

阿媽好耐之前買

意粉過冷河就肯定 嬲

講咩

well ,講明係 Google translator 喎

巴打應該唔識 英文果部分
打完英文㩒翻譯意大利文咋。

講 fuck off 意大利音果個 巴打就可能識少少

下年先去得台灣

附link

00:12

注意意大利廚師想擰甩人果頭嘅眼神

佢屋企可能會受意大利黑手黨恐怖襲擊⋯⋯

好多西日find dinning 會咁整 好平常

但昆布湯會正常用返 魚加帶子邊去整個湯 跟多啲脆片（例如椰菜花）

對唔住

呢個都唔識仲話學人整意大利菜

好複雜睇唔明
巴打做開高級野

Fusion food 嚟

有唔明問我

不了

Italiano: Vaffanculo

茶記飯

意大利扑野都幾多手勢

有咩手勢

樓主試下再將rissoto放喺pizza到一齊食🍕

應早抖

點解呀 有蘭在

唔驚

跟J

巴打果d 脆片點整呀？

巴打請問西班牙海鮮飯果隻米同risotto係咪好唔同㗎？

跟j

呢個只係海鮮湯燴飯

原來係咁㗎

咁點先係risotto

我話粒乾搖柱

用愛打動你

Ooooo
浸一個鐘就好軟 用手一碎就變絲

+返個意大利人

咁我下次都試下

我覺得差好少 除非你買到靚既意大利米
但香港好似冇入口

台妹呢

咁如果用西班牙米係咪一樣煮法呀？

比手勢
咁大陸feel

不如出返集教台妹煮，
你教佢落手整

估唔到咁多人掛住佢

一樣 但煮出黎冇咁痴"立立"

佢係台灣

蓮蓬乳含膿

意大利人的話

Facetime

巴打咁岩我最近都出左個pasta大家分享下

但我睇啲意大利阿婆都係煮到好水咁
Btw巴打識意大利人咁正

把聲做咩撚

有冇好啲

冇做開 做過姐

太麻煩轉左去做啲唔玩呢啲野既做

如果呢隻椰菜花就刨片入風乾機

如果係一塊X味脆片 多數都係整左puree 落膠蓆推平推薄佢 再風乾機吹乾先
乾左再拎出黎 輕輕炸到實色/透明 之後用紙巾吸乾啲油 再放返去風乾機擺 用先拎出黎

估佢話你整得太漿身姐

無風乾機係咪無得搞

......可以試下放天橋底曬

好pro

你咁勁唔洗我幫啦

想試 好似幾好味

以前去玩識 大家都有交換recipe

之前樓豬個意粉都幾正～

去過咁多次意大利都冇真正嗌過risotto
但好似佢地鐘意硬身al dente

爭錦啲蠔油

佢哋個啲都幾硬 好似未熟咁

下次試下蠔屎risotto

想識意大利妹

正啊我兩樣都好鍾意

煮得幾有心機 支持下你先

想迫死人咩
個個星期都要買料跟你學煮飯

你有冇follow我ig 唔明可以問我
Ig會覆快啲

試下煮

多謝

我唔鍾意咁稀 巴打好專業

Lm!!!

餓

菠蘿汁意大利麵

拖出去斬首

Thank you tony